有無人已經捱唔到落去

好想死 好攰

捱唔到都要捱，最多斷六親當人生由頭黎過

係就快，日撚日開廢post, 冇人留你，垃圾

引到你個垃圾

引 以為自己連登名人咩 開埋d post 又冇人回又沉晒底，請問你個引字係想點

你現實死撚左去都冇人care 啦， 引
人引你又引，都唔知引乜撚 睇下自己咩身世先啦

你內心想唔想死邊個知啊 引

咁佢真係引到你入黎曬時間講咁多廢話

利：我都浪費左大約30秒人生俾你地

咁你係咪死右

垃圾引垃圾呀傻鳩 重係到打成堆字

拉登仔不願接受

想喺到撚人 又唔經大腦諗嘢